[執左佢啦]利物浦 對 薩爾斯堡 3

垃圾到

成隊要冷靜返啲先...

唉高美斯條撚屌

又出米拿托咩

27號新球員

一撚早要換啦 兩個垃圾中場

尻普呢條死柒頭真係柒碌黎輸夠三粒先識換

失左3球換米 廢中

唉

4前

Taa慌到傻左

要1分

鳩美斯躝未 真係懦夫都勁過佢

原來呢組先係死亡之組

出親佢冇好野 屌你老味開條路比人行咩

垃圾沙神夠波未

啱先lijnders個樣閪到

haaland好勁
一出黎即入

唉 咩波黎

換走一個罪犯 仲有兩個
尻美c 水貨

個中堅咁廢 我都入啦

日韓2個撚哂我地成條中場+後防
Cls

其實唔洗咁心急住

我收返我上半場見到高美斯清左球波就話佢算係咁嘅說話
廢撚到咁

明明上半場好撚勁

起碼廢中肯換人 宜家好睇隊波 個心態穩唔穩

屌你 vvd宜家先認真

深夜hi ball

origi

換米有咩作用
冇個控到場既中場真係好難搞

糟糕美斯真係，可以將一條頂級防線降低兩班

冇左頭髮嘅origi感覺好奇怪

邊度死亡？紅牛加拿玻璃係必然出線

歐霸出線

尻普食古不化係時侯躝喇

冇左星味

日本仔爆贏神軒

廢中個樣黑過交屁

沙拿

頭號戰犯
1：高美斯
2：神軒
3：水貨
4：廢中

你睇下條柒碌垃圾沙又做左啲咩？

今場真係輸gomez同沙拿

紅牛??

利記讓2球。訓一訓3:3

抵撚死 唔撚買中堅 輸柒埋佢啦屌

老母果球入左end game啦

上次輸3粒係幾時

關鳩普咩事
班後防柒都要上身

太輕敵，贏3粒之後d傳波勁撚求其
防守又9hea唔追

水貨你可唔可以望下隊友

沙拿d波好撚妹

本身諗住換走埃及文明抖
而家換條撚

barcelona

事隔一年又睇返呢啲波 好唔懷念

架仔>沙拿

napoli 先輸完

水貨同人鬥打快都踢唔撚掂就自動摺埋啦

訓先

怪後防有撚用咩 望下中場失左幾多波先啦

佢自己問題啦 比人入到第2球就要叫中間收番緊D啦

踢歐冠變歐霸 無限回憶

自 記左輸3:0

do we have midfield

上半場有人訓得果陣
已經有巴打話唔好唔記得手球隊

熱身係輸過

水

Dllm高美斯

salahhhhh

4:3

沙拿！！！

又要靠f9

lets go f9!!!!

水貨

屌醒班人同埋自己喇要

費明奴真係 利記心臟

水貨輕鬆

百屌成材

穩番軍心 好波！！

高普勝利11人 球員跌watt怪邊個

得兩個巴西人知踢乜

好耐未睇過咁救心既利

和其他叫糊

matip穩好撚多

踢咁hea做乜 抵死既

F9功勞

無軒同有軒

沙拿係勁既

人又唔買屌你老母

沙拿終於番黎

仲有20分鐘

邊爐搶得好

邊爐+廢奴

夠疆贏6比3

穩撚住啊

如果仲係聖誕冠軍f$g 都可以唔買人就仆街死啦屌
成個bench 冇人可以用咁濟

F9好波到

揸緊返無得輸，想hea下揼住贏就聽收皮

4:6？

好彩偷快左半秒入攝果個位

又一個日本仔*

手球隊同疤都係作客
依家係主場失3粒...

亞洲隊？

又出架仔

又話訓

水貨終於唔係妹完先射

又落多個亞洲人煮重你米

對面亞洲球隊

佢又勝啲唔勝啲呢，中場除左bino外其他任你搞都得啦，你係要搞後防

上場冇睇？

強項都係呢d入攝

又亞洲人
對面啲亞洲人跑得快過啲力架

訓醒

日韓友好隊

輕敵啦班撚樣 失第二球hea撚到

爭d...

屌文尼

日韓2條友完全玩弄我地中後場

文尼掂一掂就中

輸第三球gomez 收步

換走咗軒同邊個？

班友3:0個陣個hea款
輸咁多個係抵死
希望打得醒班友

老母

契仔2號

真係睇唔明鳩美斯諗乜

換走hendo 無失波

打機咩？狂跑

韓仔成9日截到我地d傳波，好醒

交屁唔順

明奴咁就2a

南野拓7勁到

留力hea過頭
宜家要跑返上半場嗰啲

成場得3，26，9，10 係知自己做緊乜

依場仲諗住一早大炒成隊早啲收隊
而家搞到咁樣苦戰

交屁個閪頭

日本仔....

架

ab13

日本隊咁勁嘅

始終垃圾利都係控唔到場
下下都跟人節奏 爭聯賽好蝕章

架仔又撚狗咁撚

2條撚屌攻上腦 下下到人地禁區on99

高普成日都唔出張伯倫

下半場無啦啦唔迫

買架仔啦

唔出好過出

屌你咩, 出ox打少個

呢件仲差 上場0作用

出左幾場都唔知ox 踢緊乜

買南野啦 頂古個攻中位

贏唔到半打點出佢

上個禮拜聯賽盃波都控唔掂

出咪屌得仲甘
今季出親老廢到比人狂屌

出我就真係叫佢躝喇

作用同出lalala一樣

勁開

屎味咖喱同咖喱味屎

後備有基達都唔換

崇日撚

英人都是屎

作客依隊野應該難踢到癲

比人炒

唔通崇英咩

睇死又係87分鐘換老虎打三中堅

文尼垃圾沙上身？

你講埋D垃圾

對面個4號先係力子

上年分組賽作客對實力好似差啲既又係輸

事實得返keita同老虎可以換

利中場全部都係工兵，換左都冇分別

作果期係4線作戰，果個月有10場波

講真 啦就算踢6號都好最多都係無作用
100分由熱身賽到依家落場都係負作用

咁個個都垃圾唔通唔換咩

紅星

米拿都係無用

果隊廢好多

高普出ox 打LW

件韓仔踢國家隊屎到爆
估唔到都可以踢到曉飛

出黎撞下人ok的

下， Ox成日有得出啦wo

VVD呢啲窄位傳球真係

唔係全輸咩

估唔到個南野咁勁

太快換力子入嚟喇廢中

好撚靈活

國家隊勁過son條垃圾

son好正喎

盃賽中場中啦 都係咁上下表現
無咗球感就真啦
雖然踢中場中勁過踢翼
但佢踢咗咁多年翼 差極都唔係咁

一早話左成堆工兵都係咁
一隊係要有1個，但屌你利成條中場無論正選後備都係咁

一陣出老虎3中堅

得哥大力9射

後備la ox 基達 其實湊人數

9成係

唔係黃喜燦同王義助
條柒碌去守北韓邊境啦

又儲印花？

同埋好日本隊個種正路

出雞達換沙拿/文尼/費奴

踢國家隊成鳩日擺鳩佢錯位

換米拿 穩返個節奏

d球迷有冇攪錯 比人攪到好似主場

咪玩啦 呢件和你撐之前又茅又屎
Son無論踢法定係副計都係歐洲人
講真佢同亞洲球員係無得比
不過佢係國家隊又的確唔係最勁
踢落係法甲件韓仔好表現好多

V!V!D!

快手入多球啦好眼訓

其實係人地谷完一輪
谷到追和左 拖返慢
太睇得起我地條中場

蘇狗入

牙蘇勁撚到 回家吧

要同邊個爭位？無睇開唔知

高美斯好番D

紅牛以為贏緊
唔迫既

利入未

呢隊rb b隊係用嚟送兵俾a隊
a隊最勁嗰個又俾我地買咗
點解會踢到咁

vvd

我都有呢個問題
早安踩著粒球廿秒都冇人埋去咁

a隊賣水貨既屌

好耐冇見過咁廢嘅後防
原來matip先係真核

亞運咪又係靠其他人先唔使當兵

其實F9就係大家想要嘅10號位

萊比錫今年都好勁

a隊水貨出場

唔係3中堅

踩草

買ajax啲中場啦好嗎

基達

牙樂

買完咪又係法軒老

荷甲嘢好水
你睇伯禮嗰件

沙拿 高普進化

基達先係真。水貨
但大家又對佢冇要求咁

Ajax都水

首選Havertz>Bruno>Vdb=Maddison
買到一個都開香檳

唔傷當贏

mane 基達 倒戈剷草未

gay達

已經日日抽基達水
連場都冇得落冇存在感好難有咩要求

上年未果期都好勁下喎
今年啱啱先好返

又一場ugly win

一上線就想比d 直線

未完

懷疑萊比錫唔夠呢隊踢

matip下場出得未

廢中有心係咁用嘅 就買左翼/正前啦

裸女

i dont mind

唔出華dee坐底2粒

剩係車仔個次 佢叫隊友冷靜就知佢有腦啦

matip比ab更唔傷得

好撚危啊呢場

雞達d 護球高軒米老兩三班

are u serious

贏得好柒

係英超1撞就甩

唔叫好勁下呀

廢中塊面黑到

我覺得問題係廢中推兩閘上就好難中場擺個正10號

其實護球黎講老母都算頂級 不過真係比d 保守波

4231效果好似好過433

水你老母 Potter唔用咋

點勁呀大佬
佢正常表現一場吹到勁

好似連續有波入

廢中要佢咁打咋
國家隊場場都踢到識飛

贏得咁醜陋
好有冠軍相

若要心臟好

其實幾好睇open game

踢國家隊又真係德甲時期既貨都交唔到
亞運比佢撞正有黃義助狀態好carry

起碼雞達帶得生個球

有得再出先算

贏到3球就想留力，差d仆街

唔買中場一定贏唔到英超 中場失好撚多 仲要係對面冇逼既情況下交失 一打鏝城實現型

今次米拿出到黎幫到手
定返好多

3-0訓左果啲手足一起身睇比分唔知咩反應

唔傷就必然正選 不過唔傷先算
次次打起就傷

猁狗四球先穩陣到今時今日仲o岩用

想念matip

好彩係最急嘅時候搵到入波

對面個日本仔勁撚到
扭鳩我地三個

真係痴線波，唔見咩失誤都俾人反追3粒

睇完哩場好喜歡他

呢場睇到馬貼嘅重要性

你肯定冇睇點失

我唔敢想像去到人哋主場會輸得幾難睇

靠軒巨就仆得街喇呢場

勝利11人真係唔可以轉
屌你班後備一個廢過一個

近排變到淨係識撩交打

主場都踢成咁
作客起碼輸5球

韓狗咁都有得吹奏？

糟糕美斯勁多失獻呢

高美斯唔知搞咩
季初到而家都出親都膠膠地

經過今日一役，高賊d gameplan會好d嘅

origi算ok啦
呢排d盤扭傳送走位都好正路

睇晒，一下就傳到，一射就中，最多係中場斷波，唔算係大失誤啦

可能係調返轉 冇十號先推兩閘用工兵
本身17年pre season練433都係推狜做中場核心

輸唔起
以前比hazard 撚狗又係發火

快啲推爆個po 開個新名

仆街啱啱先醒
係咪踢得好柒

以前gomez都係成日失位
不過夠fit夠快都叫可以自己包番

宜家就難d

撚狗咁撚丹尼

假利

唔識打順境波

個日本仔好似好勁 南野?

南野拓柒

今場軒真係唔知jm9，面對面交失，又唔多逼，好撚hea

中場交吓on9波咁，少少地讓3球

係好撚勁 佢個d技術係睇住黎食個隻

護波突破我覺得勁過香川

開心既係西左兩場之後，mane同salah終於打返起入到波

差唔多full team都咁

都叫做做英雄bo Ching
同埋下半場個態終於好過文尼

原來古積德甲已經入左兩球，係哈化踢得好好下

屌真係唔贏4球都未穩陣，呢家都仲適用

最緊要靚仔

屌摩呢

但買keita同bino都唔係少錢，佢真係想打10號其實唔係話無可能搵人選實情係點真係得廢中先知

柒住贏都好嘅
起碼屌撚醒班友

其實lomo踢得好撚無作用

長傳又唔夠bino好
後上射波又成日唔中龍

走位又唔係再位幫波
最多oh前插拉空
防守又唔夠bino好

神軒至少多佢一範傳波

屌睇返時間 原來換基達出黎個下我先醒

好喜歡他

德甲廢
keita都踢到曉飛

頭半個鐘真係好有氣勢嘅踢到

我估下季就去德甲嫁喇

論波底其實應該係中島好d?
但中島竟然連歐霸都無得落場

為錢踢波

邊隊

魔鬼前鋒夏蘭特一早打正選既話。
你地猁撚一早無分拎啦

波圖

簽佢ok?

亞洲球員越嚟越多喺歐聯有表現
伊朗件艾斯蒙又係連續兩場歐聯有波入
幫辛尼特贏賓菲加3:1

我估佢真係一心以為自己有得踢PSG

第一次去現場睇就要食半場救心
個日本仔真係好勁

發燒

增高

Tonight was Salzburg coach Jesse Marsch's first defeat at the club. What a season so far!

暫時sofascore兩場歐聯後最高分係黃喜燦
2入球3助攻

原來老母同軒一樣大
成日形住老母妖人仲係好young

cup過vvd再射入
淨係呢球已經夠跌眼鏡
Son都未必做到

佢地下兩輪同拿玻里有排鬥
應該會幾精彩

想睇紅牛對曼聯/阿仙奴 會唔會破紀錄10:0

對spur

專登去日本YAHOO睇

南野拓実が１G１Aで大活躍も…王者リバプールがサラー弾でザルツブルクに薄氷の勝利

王者利

點睇bruno 都排最後啦
VDB

睇錯kdb

做左假利
想知波蓮係咪無上過水

上左 仲屈鳩我gay

Vdb好慢

身心都好攰 又做咗假利

You are not alone

知醒已經5:30 假利

今場係咪VVD最差

親中利輕勝

知你係gay咁應該係真人黎

呢排真係好辛苦

一早都覺得薩爾斯堡勁，呢排我好留意呢隊波。
作客要超小心，一啲都唔可以睇小。
你留意下就知，佢場場主場，歐聯又好，奧甲又好，場場都炒對手淨勝3球以上，攻擊力好恐怖。
馬會場場開大。
上季歐霸已經試過贏拿玻里3:1，今屆歐聯佢哋又同組，其實呢組一啲都唔野小。
勁人唔止得夏蘭特，啲亞洲人都係幾勁。

口講罷食美心，罷買360，但又支持噤聲利係攰d既。

身心予盾

俾人級過果球肉酸到

算咩 前線仲辛苦

今日都係唔好慶祝贏波 會俾人笑返轉頭

寧願比人推窄位射都冇得cup

好多場唔敢慶祝啦 場場ugly win

又贏明奴

諗住睇起唔到身

做左假利
想問係咩事 踢得好差？

後防中場災難級

係咁勝利11人點玩到尾呀
情況仲衰過上年

保持平常心

G12 and hendo is a joke

一早話要買中堅左右閘
高美斯同世一根本唔掂

Ching sick ball

利申我覺得佢起碼同Laporte同級
英超淨係僅次vvd

4-3打隊下游都打成咁
真係垃圾利

泡狗同日本仔肯定丁到虛脫

Red bull其實唔差
不過垃圾利條後防廢到

Matip起碼值87

馬迪普幾時續約

唔係金球得主+英超最佳左右閘+英二中堅咩

個南野勁得黎仲要好靚仔

次次唔出馬貼連VVD都跌grade
馬貼真核

Napoli和左genk

其實應該勁過萊比錫

我地輸genk

同我地一樣主場龍 作客蟲

同舊年一樣,
舊年佢地和紅星,利記要輸

屌對面個2個亞洲人咁勁

黃喜燦係打薩爾斯堡先勁 去到德乙踢唔掂

理撚得利3分已袋

蓮妹上左水未

條友訓死左
大大力屌佢

黃喜燦
係咪幾十場以黎第1個扭過vvd入波

上左啦
比佢嚇撚死

人黎 利子一齊輪佢

我做汁男算

尋晚個件vvd懦夫級數

VVD廢左

有時真係唔想反軒。。
但佢可唔可以踢好少少
作為隊長穩定軍心 控制節奏已經唔旨意你做 仲要帶頭甩波
帶領條中場 攻又唔得 守又幫唔到
去右路同沙拿配合撞牆 冇球做到

點解motm會係水貨有冇人數到佢琴晚甩左幾多球波

原來買+2贏撚咗錢

咁應該俾邊個 條後防失3球好難俾
中場得啖笑
文尼都miss左少少機會
明奴都唔算特別出色

我會比jelly

4-3

佢有幾球 純印象 上太前返唔切
今場防守唔算好 講真

利個MOTM係比球迷療投 唔需要太認真

琴晚黃喜燦撚到VVD做佈景版

買左半大3.5,全大4.5
上半場完場以為收硬錢+愛隊贏波,
點知下半場俾人反追3粒,以為贏錢但輸波
好在最後都贏到

終於練成左巴塞重囂，自己係強隊3-0 領先可以收工

買個教訓

羅渣士會比第2個教訓利

軒帶頭輕敵

軒一向都係咁

換走左啦

前隊長帶就追三球，隊長帶就...

咁比冇得比
不過隊長等到基達同張仔有態就好讓番個位出來啦

Motm一定係r26
中場一定要改革 依家3個定位好模糊
而且個默契好差 同埋前場3個我覺得3個都同時企得太前 個波好難由中場短傳俾埃及文明

下半場中段開始，佢位置感開始好咗

下半場中段先比人打爆喎

佢60分鐘到翻左後備位置啦

佢意思係佢失位位置感好左？

Can’t agree more

人地入完3粒先換佢走
唔換我諗一分都冇

比老母擔下大旗啦
老母踢擦鞋波廢到

Btw力子有神奇力量，入親黎隊波都有入球

其實場外都可以發揮隊長嘅責任，發揮軒嘅領導能力

神鋒返黎啦

係場邊專注指揮算啦
係場上會打少過

佢踢得好喎，應傳就傳，頂到，hold到ball

琴晚下半場發生咩事？
我睇完上半場就熄機瞓咗

咪岩囉最佳位置

不過軒既狀態起伏都幾大

回到未斷腳之前咪幾好，有身型有速度
我係讚緊佢

尋晚阿蘇入個兩球都好撚靚下

請大家珍惜力子
呀高普，出多d佢啦
冇足夠match time 神仙都踢唔起啦

佢要儲氣

尋晚adrian 都係7左一下，其他唔關佢事

This applies to Ox too

其實踢歐霸嗰年我真係好鐘意佢
一個現代化既單箭，入球力強又勤力
係啲傳波

佢上場已經mama

我覺得老母同基達都係要球權 但一個轉圈360妹下妹下帶個波過半場 一個好快但好似就甩咁帶波

Ox要慢慢來，由bench出發啦
支持佢都要咁話
暫時未有亮點

軒同老母都要抖下

兩個要合作下，但老母啲前插係利中場入面最強

等到keita復出就
Keita bino lomo啦

Origi真係幾有球味

狀態好嘅ox
有遠射
俾對方死守嘅時候，出佢

keita十場內唔再傷 乜撚都得

普遍nigga都冇腦
佢算係好過大部分nigga

速度突破

VVD 好似無晒自信咁

今年盃仔想爆都爆唔過，要d時間

始終係傷acl
要慢慢來唔急得

La 都翻到前幾年咁就好

冇架啦

包括幫Gayita含/屌屎忽？

奶西都污煙瘴氣

屌摩接班人

廢中西晒面個個樣好撚正

英撚都要有康樂部

希望盡快可以咁出

AB
樂馬范啫
邊張基
埃明文

Bench: Adrian Gomez shaqiri Henderson llalana milner

屌你我唔做呢d野

扮乜鳩

咪就係

cls又屈鳩我

人少少認左佢啦

FCed

上年chur盡同埋攞左獎鬆懈左

上年唔係無柒過，但上年佢同AB 柒完會當無事發生咁，今年可能多包袱個人緊繃咗

都係既

又變返基po

屌 做咗假利
睇翻精華好似好刺激

我覺得體力都係好大問題 兩季差唔多都全勤

回歸利po
贏波搵戰犯—>格劍？—>污煙瘴氣

Gomez快啲pick up番個態啦

繼續咁既表現,下場對李城兇多吉少

好眼瞓
早知尋晚唔睇

連續3場ugly win一球

唔輸都偷笑

米叔入咗黎，大家好似定咗d
希望佢可以係利退休，之後入教練團幫手
教下d細路

佢既經驗同領導力全隊最強

唔買人就係柒
勝利11人踢到季尾係冇可能
上年早期都叫有沙短輪下
今年廢中走火入魔

其實米拿體能咁好點解唔改佢做防中
換入來用體能防守控制局面呢

開始有d擔心基達係水貨

咁軒咪......

已經係 唔洗擔心

已經係啦

奶西做乜針鳩基達
基達無罪

佔中三子
如果係
邊
張 基

三個如果狀態都好
都應該幾揪得

基達有態既時候真心唔差
問題係傷完之後，操返起之前又傷

防守靠犯規

所以要練下防守

基達總係覺得未有代表作，推到ball但無final result

基達一定唔會係水貨
係驚佢易傷
佢打德甲嗰時
中場一條友打哂
攻守兼備
高普好清楚佢嘅實力

醫院波都係

佢打正選既話去到最後專注力一定下降
老啦

有幾何吖
點都好過

vvd今年真係差咗

被盛名所累

軒囉

其實領先緊，要佢出黎守完場
應該用佢嘅體能係中前場迫搶，阻止組織攻勢
唔明點解癈中成日要全部人塞係後面防守

今年踢得差左一定係軒/沙拿/vvd

都得呀

高美斯

佢又返左去糟糕美斯

其實除此之外嘅都打得好
特別兩閘，文尼，明奴，早安，馬貼

但佢踢咗一埸正選咋

啱，老母偶有神來之筆

盃仔

但整體黎講，係比較失望

成撚日

反軒係責任係義務

壓迫唔係一個人做
要全隊一齊做
體力有限
得一個亂標波失左變相比空位人

但拉番均當係無罪啦

早安真係估唔到咁勁

廢中唔早啲換人
啲人冇力點同你搶

呢場贏到
可以買個教訓
又可以三分已袋
真係好撚好彩

真，有時定到過左龍

好彩琴晚睇到半場就訓
今朝起身又見到贏波
唔洗心臟病發

唔駛擔心根本係貴價水貨

Lucky you

第一位 謝拉特（21球）
第二位 沙拿 （17球）
第三位 文尼 （15球）

會員拖累

宜家有時係0245鬧鐘 望望陣
屌 又勝利十一
翻頭訓

你都拖累左啦子

買對面個19 歲神鋒啦

係老母 場場閪波

我燈神黎

老母都有救世波
軒呢

一球- 6 事實場場觸球 傳球都少 隱撚哂形 防守有包位 但存在感真係低

又反軒

佢唔係玩防守架喎
佢本身係中場靠前既球員
優點係護波前插
廢中擺錯位你地又要迫佢做唔擅長既野
梗係打得差架

就有關利物浦早前在英聯盃派出不符合比賽資格球員落場一事，最終只被罰款。

利物浦於上月英聯盃以2:0打敗米爾頓凱恩斯，然而該仗下半場以後備上陣的球員芝利比亞（Pedro Chirivella）涉不符合比賽資格，一度被指最高刑罰是被取消參賽資格。然而英聯盃賽會於周三宣佈經了解後，僅判罰紅軍10萬鎊，但不影響參賽資格。

一樣, Lead 住3球波走去訓覺

D人仲話回塘 睇精睇到呆咗

邊件？

#clevertrent 棋王

係歐聯呢兩場特別差
上場對錫菲聯好勁

屌 果日佢有份出場？

賽程太密有疲態啫

最尾有球corner, TAA開近柱中腰波，可惜球速太快
文尼頂唔入
差好少咋

Be brave

加油

假利，高美斯做咩，雪硬咗?

半場訓左 真係差啲收皮

健仔提堂

頂住呀

利次次都對d 睇落弱隊，實質黑馬

佢以前都冇腦
係呢兩年坐得多後備坐醒咗

Ok喎
想買返幾件黑衫

加油奶西

同黑tee無分別

我係FSG滅聲之前經a12買
之後永不貨金直至換班主

軒唔算啦
沙拿上季仲嘔血

另一個坐後備嘅nigga就

假利
睇精華見對面兩個日韓仔好撚勁

吹漲
沙拿依舊係陣中今季入波最多果個

軒係保持咁廢
沙拿今季好似無入咁多波
但係比人屌完之後開始交波同合作情況有改善
Vvd其實無咁集中係事實
但係又未話到差囉都仲係英超top3中堅
同佢應該係打得最多比賽嘅一個
好似未見過輪換佢

Blackout主場咪又係

好咗:matip fabinho
差咗:vvd 糟糕 skipper
其他一貫水準:水貨繼續鳩 老母隱形戰機 文明繼續勁

Vvd要抖下同調整下就冇問題
軒就落後備沉澱下自己啦

換班主真係有排等dllmfsg

高普走左之後快啲降班換班主

慎入。 但係好型

雞達傷完未呀
佢出番就見唔到軒了

睇返雲迪克真係成碌柒咁任人玩

唔好走

尋日so9入果兩球都好靚

面左左

尋日係踢得衰既 不過我已經記停晒邊個反軒

右邊有d似kobe

咁都唔反軒

篤灰

係時候雪下vvd
等佢快d重拾狀態

你係咪好想見L6

有少少掛住佢

寧願見l6派膠都不願見vvd出錯

我記得你琴晚講完快啲失波
之後就3-1
下半場好快就3-3

有d咁既樹

睇到利咁應該就快夢醒 場場好運

結果最後沙拿挺身而出

燈神

但失撚左3球

隨時作客輸1比0
咁就冇左個第二名出線

繼續講啦 比清

然後專注聯賽首奪英超

笑左出聲

馬細路咁

Gay

又屈

尋晚晏菲路失1:3果球波嘅時候

計分牌出錯 show咗3:3

結果下半場真係輸到3:3

肯定關比清事

大波蓮呢

上左水啦佢訓過龍咋

我利主場對李斯特城唔該大炒對面 如果唔係就可以搵返渣士教

黑人黎講佢幾靚仔 啲美文又好聽

做人唔好FF太多

渣士好記仇

今場算唔算有神秘力量

唔算 入果幾球都好扎實
係失果幾球戇鳩

除左第三球 其實頭一二球對面處理得好好

有球volley勁到痴線

我地入果4球 有3球對面啲防守都無咩大甩溝 除左jelly果球
其實對面真係唔差 唔好講追3球 俾人打左個3:0都唔放棄搏到盡已經難

右面高比

立緊急法，無得上連登了

輕敵險勝

又扮左一日工

就快要飛鴿傳書

要搞基趁依家

都話我唔係基

架仔j片

放工 屌你老母又ot 辣殺!

記者：點解要射心臟？
警方：外國警察槍擊指引相同都係射軀幹。

記者：國際慣例在人群管理時、包括掟汽油彈也不會使用配槍，為何明知有搶槍風險仍使用配槍？
警方：外國嘅嘢我答唔到你，因為我係香港警察。

問：試解釋國際慣例何時適用於香港

緊急法，啪啪啪
蒙面法，啪啪啪

屌你老母
救人嗰個係讀緊博士架
屌你老母

TG WS小圈子

蟲術師

佢真係蟲術師大佬

攬炒成功

啱先睇返原來文尼加盟利物浦之後未係英超試過hat trick

唔該眾酬俾沙田D1義士

琴日TAA 助jelly個球咁勁嘅

Jelly好似第一球？

jelly帶波推進好好J

前季最尾一場開齋

球會字得dllmfsg官方獨家發售

有冇利子覺得下場會破主場43場不敗紀錄

100%的波

IOS App又死?

係

割得快過連登仔

冇人法國好似台長都唔見左人

仲想問佢幾時入秋

無事啦

分分鐘R26踢中場仲勁撚過老母同神軒

又熄燈係咪有group link

都冇佢tg

咁你等佢上連登再你睇到你個comment 先

Done

平日都DDOS 想死

好事

上到了

反軒黨

傳緊簽阿積士個neres?

蒲頭

到比藍狗搞

下個po我再召集一次反軒義士

然後一次清算

反軒不會成功

咪J我啦基佬

太古咩事

6點已經見到幾部狗車入緊去

快閃活動, 但係好似無人

其實真係搞得好急好密

返來推po la

急唔緊要, 其實係快閃
O岩依個時勢去做
但係唔好唱通街
唱歌就話

巴西幫同荷蘭幫要強大

推

推都講下野啦
以為咩事咁多個REPLY

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

你哋做乜9

咪鳩推啦

下場對咩?

渣土

又要比人456

其實Salzburg差唔多成隊都勁 係個龍廢

買韓仔做sub ok?

weak 架仔更好

夏蘭特, 南野, 喜燦三個打包啦

黃喜燦之前世界盃定亞洲盃都打得唔好

屌相澤南原來係香港出世, 仲係美國住過

架仔啦明顯聰明+有大局觀

韓仔好操得

架仔正 想含

gay

架仔琴晚幾好j

鳩美斯好撚廢

Old news

呢隊波又係專用黎做跳板

我真係唔知

快d買佢吧

提一提又想打J

亞洲球員好少扭計 買得過

兒子真係好樣板

儒毒

亞洲人不了

各位利子點睇反蒙面法既成數

100%過啦

但垃圾政府唔係以為香港人會驚呀

攬抄硬

濕鳩政府只會過濕鳩法

做KOL仲好啦
好過留喺D濕鳩公司度

我養

太古城啲街坊串9啲狗點ot都買唔到個廁所同埋謝sir係度住唔好亂黎

吉川蓮下馬呀

有錢人串起上黎真係可以多D野講

James Maddison will be available to face Liverpool after recovering from an ankle injury. #LCFC

又奇蹟復出

係幾靚仔

3m果支成$80

發夢冇咗份工嘅入黎，比份工你，有工既幫推

唔關發夢事

白膠加水效果o唔ok?

無人識?

咩係白膠

鄭若華養你養wingto

白膠橡

貼地下麻麻
貼牆ok

睇地下係咩地
純學術討論

精液啊

晏就有人召喚台長

無追po 咩事搵我？

追問天氣

搵唔搵到＃幾? 想答佢

#763

比清問 唔洗答佢

早晚都少少涼 但中午仲好熱
預報10月中打後都係咁熱

同teresa係心靈上交流同wingto係肉體上

答左

連天氣都反常

你睇呢度除左我
都冇咩人放你喺心架喇

利申: 非gay

link

都反常左好幾年
得比清有我心

This

Is

支那網

Great!!!

頭先連登收左幾秒皮
本身仲有D開心

靜左

係咪走哂去tg圍爐

屌11號咁都唔傳
垃圾

訓左

捱夜睇獌

歐霸遲啲都有得睇啦

獌狗全場冇一球射正

開心

恭喜謝sir

共享大灣區榮耀

仲笑人，我地尋晚先爭啲柒

其實薩爾斯堡幾勁
唔敢再叫佢奧地利野
佢地攻力應該好過獌

/

其實今季件白客係咪唔諗住著

過

剛出有 唔記得邊幾場

但係真係好靚

雖然好似熱狗 但真心靚 好想睇下佢地著

black is our colour

好在配紅字

成卡得3個口罩

完全唔知今日要帶

熱門post都有啵

都講左好耐啦

熄左登咁耐(

琴妹

首奪英超

3位數

屌

柒到名留青史

冇朋友話你知?

隨身攜帶黑色口罩 慎防作病

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

入黎幫手推爆

屌你串我無朋友

mk罩

仲搭鐵

AV 台

係咪舒服d但貴d?
帶緊普通黑色

得個型(mk)字
隔唔到咩架咋

通風啲

沙短

韓狗上水啦

韓狗原來咁細個

變左P牌

612 係唔係幫助冇飯開手足 想伸請 幾百蚊頂到出糧

不了 硬係覺得好柒

我手機都押埋3叔公啦

有冇工開

有2份散工

我介紹啲即日出既比你好冇？

手機過幾日先有錢攞 先返到工 再搵你開

嘩屌

會展 機場 定酒店個D?

做倉
係荃灣

但未必日日有

點貨定拉即車

我做嗰陣係封下紙箱咁，間唔中搬下野

都好 唔係入40尺大貸車

不過係返荃灣

貨櫃碼頭定倉 我九龍人

荃灣嘉里

好耐冇做呢類 唔知得唔得

我成日被佢地屌

做左好耐?

做左2日

好過等運到玩住部電腦

我係長期唔得閒，返工sip時間

發現剩炒散唔夠食

有D唔係日日出 有D拖糧

我番一日450

我係即場出，唔係既話係佢office屌柒佢

呢D 應該唔夠人用 鐘意就返

係呀

要幾多

我件黑金官網買隻字印皺咗

玩到緊急法 攬炒啦

今年練習波衫 紅色

有巴打轉左比你啦
咁仲要唔要

夠啦 個個比好似呃錢咁

好 一陣攞番電話 留TG 比你

利子有愛

一向

唔係你諗個種愛

仲未寄返去換

加了,我係david

Email問咗未覆

老母做乜無啦啦送部iPhone俾交屁

肉金

俾文尼facetime返屋企

咁sweet

老母同交屁

both nigga

政府有得提早收工

要來了

攬炒到底成唔成功呢

收到風提早放工 放學 宣佈宵禁

利迷們
係時候站起來
當暴政成為事實
反抗便是我們的責任

無得收 收夜晚10點
而家碌緊返公司 都唔知今晚點走

冇得上連登9up了

CLS

堅?
網上戒嚴

拉埋

再見啦咁多位

光復香港 時代革命

ching是咪on9

自己入

挽留

18歲以下宵禁？

來日再見

煲底見

吓, 咁me冇得出夜街

梗啦 你都無得收工 出咩街

成日聽老屎忽咩打仗 67暴動炸彈 有得體會

成為新老屎忽

其實777係唔係傻傻地

成日想用一堆屎黎蓋另一堆屎

仲話係精英年年考第一

唔係傻
係ON9姐

算鳩數啦 條垃圾真係傀儡黎 邊有話事權

咁祝武運昌隆

利po走咗咁多人
有鬼咁多人咩

淋病3點見記者，大家ready

我咩都冇 唔驚咩法

Cd rom 第一次留名

最後一次留名

完全係離地
加埋佢行會果班人
個同溫層

咁多位利子

呢個時間立呢個蒙面法
仲出街既700萬件生豬肉任你屈,好波呀
仲勁過送中

好似仲有呢條《侵害人身罪條例》：「任何超過16歲而對不足該年歲的任何兒童或少年人負有管養、看管或照顧責任的人，如故意襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄該兒童或少年人，或導致、促致該兒童或少年人受襲擊、虐待、忽略、拋棄或遺棄，其方式相當可能導致該兒童或少年人受到不必要的苦楚或健康損害（包括視力、聽覺的損害或喪失，肢體、身體器官的傷損殘缺，或精神錯亂），即屬犯可循公訴程序審訊的罪行。」循公訴程序定罪後，可處監禁10年；或循簡易程序定罪後，可處監禁3年。

電光火石立埋送中廿三條辱警啦

大家有緣今年歐聯決賽睇波活動再見

睇黎要寫定家書

有緣再見

連坐法 好撚野

點解用標楷體

無腦既人真係好撚弱智

老野

點解做香港人都可以咁撚慘

來生可以做利市人嗎

打到中共滅國

真係好撚有大戰feel
仲緊張過612 同831前果晚

777正一食屎狗

做利有樣好
VPN唔洗揀買邊隻

仲洗諗

林鄭月娥幾時死

who？